大家公司提早收爐會唔會扣AL?

我返埋13/2,提早兩日放但照扣AL
同行有d人已放假年十一先返, 無左8日AL.
但有d好嘅老細唔扣員工AL.

扣係道理，唔扣係人情
利申，公司提早年三十開始放

留名

迫人放AL都係道理

點解扣係道理

睇post前要起底先

香港法例真係可以迫人放

勞工法話每天要比員工連續放7日以上

佢迫你放都咬佢唔入

原來可以逼人放AL
真係唔撚知

逼乜者
法例寫到明AL 係老細安排

無錯 打工仔學咩人自己編AL

大把工廠新年唔開工幫員工清al
你可以話人奴隸 但呢種奴性二三十年前已經係度

我公司都會
年廿九放到初八
狂扣al

個老闆跟勞工條例去做都比人屌
無呢條條例 以香港咁撚閪既文化 肯比你連續放4日都偷笑

告鳩你老闆搞港毒

仲有一d西d嘅例可能無人知。

有醫生紙連請兩日病假都係無得claim要扣AL.

要連續過4日定5日先有病假 糧得5份4

連續4日。
痴線嘅勞工法例, 感冒邊會有醫生會開4日病假比你。

是撚但啦，我啲AL自己安排